西九龍中心小心

西九學生們小心，深水埗黨鐵C出口20綠狗